## Интерфейс Терминал

---

## Изученные технологии

Реализовано покрытие функционала тестами с помощью TestNG и Mockito.

---

## О программе

Реализован интерфейс Terminal, с помощью которого можно:

1. Перевести средства со счета на счет (данный перевод может быть между своими счетами, а также между счетами двух
   разных пользователей);
2. Доступ к терминалу предоставляется только после корректного ввода пина. При попытке вызова любого метода без ввода
   пина, кидается ексепшен;
3. При вводе трех неправильных пинов, аккаунт лочится на 5сек(при попытке обратиться к нему вылетает
   AccountIsLockedException с информацией о времени разлочения);
4. Переводить деньги можно только, если сумма кратка 100;
5. При выполнении перевода, в процесс самого перевода включен так называемый фрод - монитор, который отвечает за
   возможность проведения перевода или его отмены по каким-либо причинам(условия не выполнения перевода - перевод на
   сумму более 2500 (в качестве примера));
6. Так как банкоматы, которые стоят на улице ничего сами не делают с вашим счетом, они всего лишь делают проверку
   введенных данных и отправляют запросы на удаленный сервер(TerminalServer). TerminalServer может кидать исключения
   связанные с проблемами сети (реализовано с помощью генератора случайных чисел).

Класс терминал содержит следующие поля:

class TerminalImpl {

    private final TerminalServer server;
    private final PinValidator pinValidator;
    private final FrodMonitor frodMonitor;
    ...

}

Часть команд терминал делегирует этим классам.

В каждом ексепшене содержится описание, что нужно сделать, чтобы избежать его в дальнейшем.

TerminalServer, FrodMonitor и PinValidator могут кидать свои собственные исключения. Конечный пользователь не видит эти
исключения, ему показываются нормальные сообщения об ошибках.

Реализовано покрытие функционала, используя TestNG и Mockito.

Реализован profile, при активации которого в запускаемых тестах генерируются отчеты с неуспешно выполненными тестами.

---
